[推推推]建議 - 極需要一個反送中事件整合網站

我屋企人同親戚，全部都係深藍絲，晚晚食飯睇TVB新閒就對住電視機屌，又話殺幾個暴徒就好。

因為佢地日日只係睇TVB新閒，淨係識話示威者係暴徒，完全唔知政府點樣無視民意，警察有幾咁仆街，然後政府包庇警察。佢地覺得TVB播既畫面就係事實既全部。

發生左咁多事，好多事件都好零碎，隨著事件發展，政府同警察越來越仆街，相信各位點都會開始對之前D野記得無咁清楚，咁對於要解釋比藍絲屋企人聽時，會更難說服佢地。

我地需要一個整合網站，清晰地紀錄低政府同警察所做過既仆街野，最重要係有埋相關片段
去支持所有理據，仆街TVB選擇性唔播既片段。

內容包恬(舉例):
陳同佳殺人案
台灣三次要求港方就案件提供協助，但港方三次都沒有回覆
香港政府硬推逃犯條例，但台方已表明即使通過修例，台灣亦不同意移交陳同佳
6月9日103萬和平遊行，政府聲明＂遊行的人數雖然很多.....《條例草案》將於六月十二日在立法會恢復二讀辯論＂
6月12日警察發顛，政府和盧偉聰包庇等等等等等

其實wiki都有做紀錄，網址如下

但係wiki太多字，對政府同警察D仆街野描述唔多，同埋最緊要既係相關片段，但係wiki冇。因為已經發生實在太多事，youtube好多片都零碎，又冇事件因由，能夠集合一個網站既話，效果一定會powerful好多。

有左呢個事件整合網站，好處如下
1. 將事件的發展一直紀錄，更易看見政府如何官逼民反。
2. 清晰整合仆街警察如何濫權，過份武力
3. 更易向藍絲屋企人解釋
4. 就算係有去發夢既義士，都未必會清楚咁多事件既detail，大家可以從中了解
5. 更容易推廣，爭取中立人士民意
6. 向政治冷感一群推廣

就算唔係網站，都要有個途徑將事件整合，方便宣傳，爭取民意。
我唔係電腦方面既專家，但呢度咁多人才，唔知大家點睇？

要有人力物力先做到
一個人做唔掂
可以幫手

利申 it 狗

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。721去遊行！

有詳細資料按時線整合最好
最好有埋簡單Q&A，唔駛逐個解釋方便人自己睇

整個google spreadsheet (?)
交俾一班人做admin去編緝

分頁 : 事態發展 (跟時序), 前線需知 , 黑警暴行, 最新消息, etc

但介面有啲難睇
唔太啱老一輩

推

推返佢上黎, 睇下有冇手足可以集合一齊諗諗佢

理念大致相同，宜家發生左太多事，唔好講藍絲，就連黃絲都唔知重點放係邊，成日話五大訴求，先唔講有人連邊五大都講唔到晒，點解要爭取五大，佢地都未必可以好清楚咁講點解。需要建立一個平台，不斷跟事態發展更新，有時間線，紀錄經過同如何緊扣我地五大訴求，等各位兄弟聚焦問題，有更清晰畫面，亦可提醒佢地，我地堅持緊既係咩，我地仍未成功，仍需努力。 俾部分唔係了解咁多既兄弟對事態同問題認識更多，明白點解五大訴求缺一不可。

呢排正苦搵人試水溫，研究成立獨調會，好擔心一旦成立，好多香港人都會忘記左其他訴求，淡化晒成件事。

至於到現階段，我相信要有佢立場既人已經會有，要唔要再去「感化」藍屍，可能未必係重點。

支持
之前做國民教育功課發現好多資料好難搵

Push